香港地有咩工可以work life balance？

如題
仲要諗埋你返工放工都要時間

看更

消防

雞 鴨

政府

Big4 partners
尻嗡就可以當做野

無

屋企附近返工
步行5分鐘距離

Freelance

Ptgf

正苦工

我work pay balance 就夠

機場得唔得 起碼可以去下旅行

civil servant

我都搵緊....

瑜珈老師

返至少10個鐘

老救

空中服務員

正確，中午食飯返屋企訓一訓差好遠

你親戚朋友啲工 得你咁折墜咋

我係，但返shift

你要有覺悟，去到一個地步係work is life，咁你生活就會完美balance
好似我咁，日日喺公司做15,6個鐘，有時夜得滯就喺個位訓到第二朝起身再做，但係我覺得work is life，所以日日都好開心

自宅警備員

的士佬

教琴

ching know ball

健身教練，真心，睇下胡師傅就知

竟然無地盤佬 ？

雞

有返5天做8個鐘的

奴性咁重

打字返8放3 返5日
不過月薪得萬頭

Work=life
咁咪balance

人地份工

教書 大撚把假期

我見d工晚晚ot到8 9點

物理治療師
朝八晚五無OT

兄弟呢份就咁文員工定搵時有特別工種名稱？

老老豆豆想搵份咁既工因爲屋企唔需要自己支持，暫時返緊份工工時長又放勞工假，得12500，老實cp值太低，唯一既係同事間關係好好

真心?

返 7 個鐘其實都唔錯
3 點就放工搵多份都得啦

毒撚唔怕冇朋友嘅話咪得囉
翻12個鐘都係打機上網睇動漫煲劇

社工

真正work is life

識人做言語治療師
聲稱冇OT大把假放
但工作壓力係大嘅